邊個話生飛滋用鹽work架

前幾日生咗粒飛滋，見佢幾日唔好就呢兩日開始早晚都噠d鹽落去，第一晚噠落去唔痛兼係即刻淺色咗，第二朝又起翻，再落鹽得少少痛個樣完全無反應，之後繼續噠鹽但無好轉仲越來越痛囉，食野本來唔痛都搞到勁痛，噠鹽個陣又一次比一次乸

究竟邊個話用鹽work

要用鹽醃耐d先work

依家我都生緊

幫推

始終都要靠你個自癒能力
用鹽最多係消毒

成隻手指hi滿鹽噠落去架啦，同埋無漱翻口，一次比一次痛但唔好兼差咗

有沒見過人醃咸魚？ 用完鹽 再要太陽生曬 先入味

要醃番357分鐘先得，又痛又乸啫係消緊毒，好快好番

醃排骨 加d老抽

細個聽人講用鹽刷 又痛又出撚哂血
第二日腫到合唔埋個咀

用口健樂啦

真，呢啲錢唔慳得

傻閪先用鹽唔用飛滋膏
用鹽痛到眼水都標幾次 又冇咩效果
用飛滋膏一下粒野就收左皮 之後都完全唔痛

痛個一陣我又無咩所謂，work既話
問題平時個陣仲痛得勁咗

依個真係好撚痛，幾上癮

On9 先用鹽/鹽水
用chlorhexidine啦

我手殘隨時仲衰

我而家一咬到 , 唔理痛唔痛都會即日用李斯德林浪口 , 連用兩日

試過好多次咬到 , 當時唔覺痛 , 但一兩日後就會發炎再變火山口 , 前後要成個星期先會好番晒

邊個叫你用手指
你用手指咪將手指啲菌帶埋落粒飛滋到

洗咗手先噠架啦

用李斯德林啦 , 不過唔好用無酒精版

薄荷
漱口水

再唔得用天拿水

用過一次 痛到仆街
但真係work 喎

點解唔用正常途徑解決

用法國果隻飛滋啫哩先
仲未好就第二日轉西瓜霜

兩隻都係專治飛滋 輪住用
次次都好快好

因為覺得用鹽已經係正常途徑，同埋屋企最易搵到我唔怕佢乸一陣

今日買咗西瓜霜，用咗一次，暫時無咩反應